蕭生都帶口罩！

但講野又除口罩